今日生日

有咩需要注意？

生日快樂

我今日都生日, 咁啱
生日快樂

生日快樂，注意武肺

小心不要吃太飽

生日快上

生日快樂
我早你一日

腎仔有咩願望

bam

事業順利，身體健康

最緊要有烏賊

生快

生快！

Hb

記得帶套